其實Gundam AGE都唔係咁差

係作畫風太兒童向

但第二代同第三代好精彩

第四代雖然變左左膠天下

但佢都叫做收到尾

相對孤兒衰收尾

其實AGE係衰開頭仆街姐

換做少年向畫風可能就一早超越鐵血season one。

計最悶就一定係X
最唔知做乜就Seed D
最衰收尾係鐵血

AGE乜都唔係，但就衰在乜都唔係

其實邊有第四代
第四季係三代同堂

根本唔差

菲魔最尾如果黑化做last boss會神作

咁又係
都係咁分啦

第三同第四章都係三代同堂既其實

不了, 接受唔到幻幻向
想睇返以前真男人既戰爭
eg. 08小隊, 雷霆嗰D

第三代唔算左膠啦 起碼唔會由得佢流放宇宙

歌好聽 劇一二代好睇

藍井首Aurora

講差既 10個有10個根本冇睇 見到小朋友畫風就ban左

UC 年代係最好睇
OO 開始啲機體已經好撚樣衰
完全同以前ms 既線條形態唔同

其實 阿西姆 型到尾

係 age2又型 超級駕駛員唔靠超能力 又海盜型棍

佢唔係唔靠超能力 係佢根本就無
靠白狼死左先爆發可以用技術同炸蝦特打到55波
其實真係好勁

諗起第一季節奏過慢集集俾網民屌
日野就每星期解畫話就快有野睇
之後網民不滿係DVD封面投選一堆配角做封面主角
最後無人買

當年S1死女主 睇撚到我屌出聲 唔係唔好睇但唔知點無追落去

如果14年後先出，相信香港人會好有同感

果幕真係好絕望
重要放撚左仇人

設定同劇情都唔錯
不過描寫得太少冇咩feel
火星人既行動理由都係偏向邪惡
機設同人設麻麻,不過都好睇

Chur100年真係急
同埋可能大改過劇情，令中間易入口，賣fans向既情懷，出埋海盜......

UC0079-UC150呢70年
有一年戰爭、Z、ZZ、馬反、Unicorn、不孝子、F91、V咁多部.......

套野入面主角機設都係跟返RX78>Z>ZZ咁去,雖然有唔同型態
又要成日講返啲UC入面既對白,特別炸蝦特成日講

呢首真係正
聽極都唔厭

雜魚兵送都唔要

好似本身team人都覺得要7-80集先夠
但焗住做50集左右
聽講Game寫多咗幾多嘢

因為level5依間垃圾公司
搞到個個都對Age先入為主
不過阿爺篇一開始又真係差

閃電十一人同紙箱戰機好睇,高達迷以為會整高達版紙箱戰機

閃電十一人同紙箱戰機好時係因為佢哋真係主打細仔
唔會出現死人情節
但係高達會

而家聽都係覺得好正

開場故事同age1機設
開壞頭搞到age2,3,fx都救唔返
btw啲歌唔差

Age2個OVA好正 睇過就知
不過屌得嘅都係冇睇過
同屌gbf/gbd一樣 未睇就屌玩玩具

紙箱戰機點解唔再出呀

超級駕駛員
機戰入面嗰buff仲高過班new type

如果阿爺真係射核彈就正

重要佢老豆歧視佢無能力😢😢😢

啲機變型態最好睇由AGE-1有三種，去到FX識發光嗰啲炮

不過阿爺篇冇之後兩代咁好睇由AGE-3轉FX嗰度又差咗啲

(爆咗PSP隻game兩個版本+睇晒動畫)

說好的MG Age FX

呢套嘢廢到連模型都唔多見有

以前TVB朝早有睇

阿爺其實係私怨撚
阿仔係本土
阿孫係左膠

阿仔唔係本土 阿仔算係中立撚 但唔左膠

得左膠得天下

一路都唔明age1 normal背包上面隻定風翼有咩作用

扮跑車

天線接收多D signal比age system分析 (好似係

第三集差,間公司出多個三集就變垃圾IP

我覺得係第二季後面問題大好多 無啦啦又合體 又恐龍唔知乜柒 第三季都算ok

Age3都未有點會出Fx

明明嗰陣連個模都準備好